Jabra Elite 同 AirPods點揀好

本新用緊AirPods，最近用the club積分換左個Jabra

覺得音質真係靚airpods好多，但好似長帶會痛同傾電話唔方便

諗住將其中一個比屋企人，點揀好？

比佢地揀咪得

樓主唔想

airpods唔會塞住個空氣，我覺得好舒服

比左人就收唔番，所以想揀好啲、問下用家意見

你自己咪用家囉 2隻都喺手

難以決擇